<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">Японские Свечи</string>
   
    <string name="list_hammer">Молот</string>
    <string name="list_hanging_man">Повешенный</string>
    <string name="list_bullish_engulfing">Бычье поглощение</string>
    <string name="list_bearish_engulfing">Медвежье поглощение</string>
    <string name="list_dark_cloud_cover">Завеса из темных облаков</string>
    <string name="list_piercing_pattern">Просвет в облаках</string>
    <string name="list_morning_star">Утренняя звезда</string>
    <string name="list_evening_star">Вечерняя звезда</string>
    <string name="list_abandoned_baby">Брошенный младенец</string>
    <string name="list_belt_hold_line">Захват за пояс</string>
    <string name="list_advance_block">Отбитое наступление</string>
    <string name="list_harami">Харами</string>
    <string name="list_harami_cross">Крест харами</string>
    <string name="list_inverted_hammer">Перевернутый молот</string>
    <string name="list_mat_hold_pattern">Удержание на татами</string>
    <string name="list_one_neck_line">У основания</string>
    <string name="list_shooting_star">Падающая звезда</string>
    <string name="list_stalled_pattern">Торможение</string>
    <string name="list_tasuki_gaps">Разрыв тасуки</string>
    <string name="list_three_crows">Три вороны</string>
    <string name="list_three_methods">Три метода</string>
    <string name="list_window">Окно</string>
    
    <string name="details_back">Назад</string>
    
    <string name="eula_title">Лицензия</string>
	<string name="eula_accept">Принять</string>
	<string name="eula_refuse">Отклонить</string>
    
    <string name="details_html_header"><![CDATA[
        <html>
		<head>	
			<style type="text/css">
				img { float: left; padding-right: 3px; padding-bottom: 3px; }
				img.rht { float: right; padding-left: 3px; padding-bottom: 3px; padding-top: 3px }
				p { text-align: justify; font-size: 16pt; }
			</style>
		<head>
		<body>
    ]]></string>
    <string name="details_html_footer"><![CDATA[
        </body>
        </html>
    ]]></string>    
    
    <string name="details_hammer"><![CDATA[
       	<h1>Молот</h1>
       	<p>
       		<img src=\'file:///android_asset/hammer_128.png\'/> 
       		<i>Молот</i> — важный сигнал разворота в основании. Выглядит точно так же, как и повешенный: обладает маленьким телом (зеленым или красным), 
       		расположенным в верхней части ценового диапазона сессии, и очень длинной нижней тенью. 
       		Верхняя тень маленькая или вообще отсутствует. Если эта свеча появляется при нисходящей тенденции, 
       		она становится бычьим молотом. У идеального молота нижняя тень должна быть по меньшей мере вдвое больше тела.
       	</p>
	]]></string>
	
    <string name="details_hanging_man"><![CDATA[
       	<h1>Повешенный</h1>
       	<p>
       		<img src=\'file:///android_asset/hanging_man_128.png\'/> 
       		<i>Повешенный</i> — важный сигнал разворота на вершине. Повешенный и молот — это, в сущности, одна и та же свеча. 
       		Она имеет маленькое тело (зеленое или красное), расположенное в верхней части ценового диапазона сессии, и очень длинную нижнюю тень. 
       		Верхняя тень маленькая или вообще отсутствует. Но если эта свеча появляется при восходящей тенденции, она становится медвежьим повешенным. 
       		Она показывает, что рынок стал уязвим, но требует медвежьего подтверждения в течение следующей сессии (в виде красной свечи с более низкой ценой закрытия или открытия). 
       		Как правило, нижняя тень этой свечи должна вдвое-втрое превосходить высоту тела.
       	</p>
	]]></string>
	
    <string name="details_bullish_engulfing"><![CDATA[
       	<h1>Бычье поглощение</h1>
       	<p>
       		<img src=\'file:///android_asset/bullish_engulfing_128.png\'/> 
       		<i>Бычье поглощение</i> — состоит из большого зеленого тела, которое «поглощает» предшествующее малое красное тело при нисходящей тенденции. 
       		Она является важным сигналом разворота в основании.
       	</p>
	]]></string>
	
    <string name="details_bearish_engulfing"><![CDATA[
       	<h1>Медвежье поглощение</h1>
       	<p>
       		<img src=\'file:///android_asset/bearish_engulfing_128.png\'/> 
       		<i>Медвежье поглощение</i> — важный сигнал разворота на вершине. Образуется, когда давление продавцов пересиливает давление покупателей. 
       		Графически это проявляется в виде длинного красного тела, которое поглощает малое зеленое тело при восходящей тенденции.
       	</p>
	]]></string>
	
    <string name="details_dark_cloud_cover"><![CDATA[
       	<h1>Завеса из темных облаков</h1>
       	<p>
       		<img src=\'file:///android_asset/dark_cloud_cover_128.png\'/> 
       		<i>Завеса из темных облаков</i> — медвежий сигнал разворота. При восходящей тенденции за длинной зеленой свечой следует красная свеча с ценой открытия выше максимума 
       		предыдущей зеленой свечи и ценой закрытия ниже середины тела этой зеленой свечи.
       	</p>
	]]></string>
	
    <string name="details_piercing_pattern"><![CDATA[
       	<h1>Просвет в облаках</h1>
       	<p>
       		<img src=\'file:///android_asset/piercing_pattern_128.png\'/> 
       		<i>Просвет в облаках</i> — модель разворота в основании. При нисходящей тенденции за длинной красной свечой следует разрыв вниз при открытии следующей сессии. 
       		Эта сессия завершается образованием сильной зеленой свечи с ценой закрытия выше середины тела предшествующей красной свечи. 
       		Сравните с моделями «у основания», «в основании» и «толчок».
       	</p>
	]]></string>
	
    <string name="details_morning_star"><![CDATA[
       	<h1>Утренняя звезда</h1>
       	<p>
       		<img src=\'file:///android_asset/morning_star_128.png\'/> 
       		<i>Утренняя звезда</i> — важная модель разворота в основании, состоящая из трех свечей. Первая свеча представляет собой высокое красное тело. 
       		Вторая — маленькое тело зеленого или красного цвета, образующее разрыв вниз (звезда). 
       		Тело третьей, зеленой, свечи перекрывает значительную часть красного тела первой свечи.
       	</p>
	]]></string>
	
    <string name="details_evening_star"><![CDATA[
       	<h1>Вечерняя звезда</h1>
       	<p>
       		<img src=\'file:///android_asset/evening_star_128.png\'/> 
       		<i>Вечерняя звезда</i> — важная модель разворота на вершине, состоящая из трех свечей. Первая свеча представляет собой высокое зеленое тело. 
       		Вторая — маленькое тело красного или зеленого цвета, образующее разрыв вверх (звезда). 
       		Тело третьей, красной, свечи перекрывает значительную часть зеленого тела первой свечи.
       	</p>
	]]></string>
	
    <string name="details_abandoned_baby"><![CDATA[
       	<h1>Брошенный младенец</h1>
       	<p>
       		<img src=\'file:///android_asset/abandoned_baby_128.png\'/> 
       		<i>Брошенный младенец</i> — очень редкий сигнал разворота на вершине или в основании. Относится к числу важнейших моделей разворота. 
       		Состоит из звезды дожи, отделенной разрывами (включая тени) от предыдущей и последующей свечи.
       	</p>
       	<p>
       		<img alt="dsf" src=\'file:///android_asset/abandoned_baby1_128.png\' class=\'rht\'/> 
       		Аналог западной островной вершины или основания, где остров также пред­ставлен дожи.
       	</p>
	]]></string>
	
    <string name="details_advance_block"><![CDATA[
       	<h1>Отбитое наступление</h1>
       	<p>
       		<img src=\'file:///android_asset/advance_block_128.png\'/> 
       		<i>Отбитое наступление</i> — вариант модели «три белых солдата», где два последних «солдата» (т.е. зеленые тела) указывают на ослабление восходящей тенденции. 
       		Ослабление может проявляться в виде длинных верхних теней или в уменьшении размеров тел свечей. 
       		Модель свидетельствует об уменьшении силы покупателей или усилении давления продавцов.
       	</p>
	]]></string>
	
    <string name="details_belt_hold_line"><![CDATA[
       	<h1>Захват за пояс</h1>
       	<p>
       		<img src=\'file:///android_asset/belt_hold_line_128.png\'/> 
       		<i>Захват за пояс</i> — существуют две разновидности данной свечи: бычья и медвежья. Бычий захват за пояс — это высокая зеленая свеча с ценой открытия на уровне минимума. 
       		Ее также называют зеленой свечой со срезанным основанием. Она является бычьим сигналом, если появляется в области низких цен. 
       		Медвежий захват за пояс — это длинная красная свеча с ценой открытия на уровне максимума. 
       		Второе название — красная свеча со срезанной вершиной. Она считается медвежьим сигналом, если появляется в области высоких цен.
       	</p>
	]]></string>
	
    <string name="details_harami"><![CDATA[
       	<h1>Харами</h1>
       	<p>
       		<img src=\'file:///android_asset/harami_128.png\'/> 
       		<i>Харами</i> — модель из двух свечей, где маленькое тело находится в пределах необычно большого тела предыдущей свечи. 
       		Харами говорит о том, что непосредственно предшествующая тенденция завершена, и в схватке быков и медведей наступило перемирие. 
       	</p>
       	<p>
       		<img alt="dsf" src=\'file:///android_asset/harami1_128.png\' class=\'rht\'/> 
       		Цвет второго тела может быть как зеленым, так и красным. Чаще всего он противоположен цвету первого тела.
       	</p>
	]]></string>
	
    <string name="details_harami_cross"><![CDATA[
       	<h1>Крест харами</h1>
       	<p>
       		<img src=\'file:///android_asset/harami_cross_128.png\'/> 
       		<i>Крест харами</i> — модель «харами», в которой вторая сессия представлена дожи вместо свечи с маленьким телом. 
       		Важный сигнал разворота на вершине (в основании), особенно если следует за высокой зеленой (красной) свечой.
       	</p>
       	<p>
       		<img alt="dsf" src=\'file:///android_asset/harami_cross1_128.png\' class=\'rht\'/> 
       		Другое название — модель, приводящая в ужас.
       	</p>
	]]></string>
	
    <string name="details_inverted_hammer"><![CDATA[
       	<h1>Перевернутый молот</h1>
       	<p>
       		<img src=\'file:///android_asset/inverted_hammer_128.png\'/> 
       		<i>Перевернутый молот</i> — свеча, появляющаяся после нисходящей тенденции. Имеет длинную верхнюю тень и маленькое тело, 
       		расположенное в нижней части ценового диапазона сессии. Нижняя тень маленькая или вообще отсутствует. 
       		По форме перевернутый молот похож на медвежью падающую звезду, но если он возникает в условиях нисходящей тенденции, 
       		то рассматривается как бычий сигнал разворота в основании. 
       		Данный сигнал требует подтверждения в течение следующей сессии (в виде зеленой свечи с более высокой ценой закрытия или открытия).
       	</p>
	]]></string>
	
    <string name="details_mat_hold_pattern"><![CDATA[
       	<h1>Удержание на татами</h1>
       	<p>
       		<img src=\'file:///android_asset/mat_hold_pattern_128.png\'/> 
       		<i>Удержание на татами</i> — бычья модель продолжения тенденции. За зеленой свечой с разрывом вверх следует маленькое красное тело. 
       		Затем идут две маленькие красные свечи, а за ними — сильная зеленая свеча (или свеча, цена 
       		открытия которой образует разрыв вверх относительно последней красной свечи).
       	</p>
	]]></string>
	
    <string name="details_one_neck_line"><![CDATA[
       	<h1>У основания</h1>
       	<p>
       		<img src=\'file:///android_asset/one_neck_line_128.png\'/> 
       		<i>У основания</i> — при нисходящей тенденции за красной свечой следует маленькая зеленая свеча с ценой закрытия вблизи минимумов красной свечи. 
       		Это медвежья модель продолжения тенденции. После прорыва уровня минимумов зеленой свечи падение цен должно продолжиться. 
       		Сравните с моделями «в основании», «толчок» и «просвет в облаках».
       	</p>
	]]></string>
	
    <string name="details_shooting_star"><![CDATA[
       	<h1>Падающая звезда</h1>
       	<p>
       		<img src=\'file:///android_asset/shooting_star_128.png\'/> 
       		<i>Падающая звезда</i> — свеча с длинной верхней тенью, короткой нижней тенью (или без нее) и маленьким телом вблизи минимумов сессии, 
       		которая появляется после восходящей тенденции. Является медвежьим сигналом при восходящей тенденции.
       	</p>
	]]></string>
	
    <string name="details_stalled_pattern"><![CDATA[
       	<h1>Торможение</h1>
       	<p>
       		<img src=\'file:///android_asset/stalled_pattern_128.png\'/> 
       		<i>Торможение</i> — маленькое зеленое тело находится либо выше предыдущего длинного зеленого тела, либо вблизи его вершины. 
       		Иногда длинной зеленой свече предшествует короткая. С появлением модели «торможение» рыночный подъем должен приостановиться. 
       		Другое название — модель «замедление».
       	</p>
	]]></string>
	
    <string name="details_tasuki_gaps"><![CDATA[
       	<h1>Разрыв тасуки</h1>
       	<p>
       		<img src=\'file:///android_asset/tasuki_gaps1_128.png\'/> 
       		<i>Разрыв тасуки</i> — существуют разрывы тасуки вниз и вверх. Разрыв тасуки вниз возникает, когда при нисходящей тенденции красное тело образует разрыв вниз. 
       		За этой свечой следует зеленая свеча примерно того же размера с ценой открытия в пределах красного тела и ценой закрытия — выше него. 
       		Это медвежья модель продолжения тенденции.
       	</p>
       	<p>
       		<img alt="dsf" src=\'file:///android_asset/tasuki_gaps_128.png\' class=\'rht\'/> 
       		Разрыв тасуки вверх является бычьей мо­делью продолжения тенденции. В этом случае за зеленой свечой, образующей разрыв вверх, следует красная свеча примерно 
       		того же размера с ценой открытия в пределах зеленого тела и ценой закрытия — ниже него. Разрывы тасуки встречаются редко.
       	</p>
	]]></string>
	
    <string name="details_three_crows"><![CDATA[
       	<h1>Три вороны</h1>
       	<p>
       		<img src=\'file:///android_asset/three_crows_128.png\'/> 
       		<i>Три вороны</i> — три относительно длинные красные свечи, следующие друг за другом, с ценами закрытия на минимумах или вблизи них. 
       		Служит сигналом разворота на вершине, если появляется в области высоких цен или после длительного подъема.
       	</p>
	]]></string>
	
    <string name="details_three_methods"><![CDATA[
       	<h1>Три метода</h1>
       	<p>
       		<img src=\'file:///android_asset/three_methods_128.png\'/> 
       		<i>Три метода</i> — модель продолжения тенденции, состоящая из пяти свечей. Существуют две ее разновидности: медвежья и бычья. 
       		Медвежья модель «три метода» образуется, когда вслед за длинным красным телом появляются три маленьких — обычно зеленых — тела, 
       		не выходящих за пределы диапазона первой сессии. Затем идет красная свеча с ценой закрытия на уровне нового минимума.
       	</p>
       	<p>
       		<img alt="dsf" src=\'file:///android_asset/three_methods1_128.png\' class=\'rht\'/> 
       		В случае бычьей модели «три метода» за высокой зеленой свечой следуют три маленьких — обычно красных — тела, не выходящих за пределы диапазона первой свечи. 
       		Пятая свеча модели представлена сильным зеленым телом, цена закрытия которого достигает нового максимума.
       	</p>
	]]></string>
	
    <string name="details_window"><![CDATA[
       	<h1>Окно</h1>
       	<p>
       		<img src=\'file:///android_asset/window_128.png\'/> 
       		<i>Окно</i> — то же, что и ценовой разрыв в западном техническом анализе. Окна являются сигналами продолжения тенденции. 
       		Если рынок открывает окно при подъеме, то следует ожидать отката к этому окну.
       	</p>
       	<p>
       		<img alt="dsf" src=\'file:///android_asset/window1_128.png\' class=\'rht\'/> 
       		Оно должно стать уровнем поддержки. Если окно открывается в ходе падения цен, то должен произойти подъем к этому окну. 
       		В этом случае оно должно выступить в роли сопротивления. Как говорят японцы, «рынок возвращается к окну».
       	</p>
	]]></string>

</resources>